所謂plan a咪姐係靠美國，你又知唔知美國出賣過香港？

知唔知點解香港要主權移交比中共？
80年代美國要聯中抗制蘇，咪將香港送比中共，一齊對抗蘇聯囉。

如果你話係英國賣鳩香港喎，美國愛好民主唔會咁做既，你就係on9仔，美國係南美洲建立幾多資本主義獨裁政權，美國支持沙地阿拉伯對抗伊朗，只要符合佢既利益就會做架啦，講咩民主自由，當時對美國最大利益就係聯中制蘇，賣鳩香港有咩問題？

所以拎鳩住《人權法》黎鳩fing搵美國爸爸拎民主根本on99弱智，美國立埋《新疆人權法》又唔見新疆有民主，信曬美國爸爸全部都係傻閪黎。

美國唔係冇作用，佢立《人權法》係可以渣鳩共產黨春袋，但係拎住「2020立法會直選」既條文鳩講鳩fing完全係發夢，想問下你地有咩計劃去叫美國實踐依個條文呀？

叫trump立即制裁港共呀？伊朗比美國制裁幾十年有民主未？

叫pelosi用國會權力屌鳩中共呀？sor9ly11月大選唔得閒理你，同埋冇閪用

美國佬有時可以利用，但係最後都係靠自己呀明唔明呀。

依家係到屌鳩參加功能組別係唔撚支持民主呀，我屌你老母英國保守黨同工黨做咩參加上議院，上議院個組成完全唔民主wo，成班英國佬都唔支持民主既。

好心大家睇下其他國家既歷史，台灣美麗島事件軍法審判，之後解嚴，2000年陳水扁上台。

波蘭搞團結工會同波共鬥，之後波共妥協，團結工會係國會選舉大勝，之後就獨立。

北愛爾蘭一邊炸鳩英國佬，一邊選北愛議會，最後簽good friday agreement。

人地外部抗爭+內部選舉贏咗，然後連登仔話屌你老母一定要革命軍火流血內戰，制度內選舉係垃圾無恥出賣on9，痴撚線。

又講下dq問題同改遊戲規則，你知唔知9月立法會選舉之後係咩呀？11月美國大選，你又知唔知中美貿易戰會係11月之後先繼續有談判呀，立法會選完就係中美貿易戰談判既開始，你估瘟疫上肺既共產黨可以咁撚串做咩都得呀，利用談判時機做鳩中共，何樂而不為？依家你唔選立法會係累死香港呀，你明唔明呀？

其實我想講既係，靠曬美國佬唔係一件好事，你要獨立，係要真既獨立，係要靠自己，唔係由中國殖民地變咗美國殖民地。

利申：五毛、泛民打手、弱智黃絲

波蘭搞團結工會同波共鬥，之後波共妥協，團結工會係國會選舉大勝，之後就獨立。

北愛爾蘭一邊炸鳩英國佬，一邊選北愛議會，最後簽good friday agreement。

人地外部抗爭+內部選舉贏咗，然後連登仔話屌你老母一定要革命軍火流血內戰，制度內選舉係垃圾無恥出賣on9，痴撚線。

講得好

其實我想講既係，靠曬美國佬唔係一件好事，你要獨立，係要真既獨立，係要靠自己，唔係由中國殖民地變咗美國殖民地。

完全同意
等美國制裁自己乜都唔做 同大陸人跪求中共打救有乜分別？

【請廣傳】「寧願最後徒勞無功 也不選擇無動於衷」去面對立法會選舉！

Agree

五毛駁唔到

五毛標題黨

我地唔反抗 老美點會幫我地

公平講句
如果唔係上一輩人心思大中華 邊個想出賣都賣唔到㗎
不過同一個道理 怪就怪自己 改變亦都要靠自己

明明參加現存選舉係0危險0傷害嘅事
但就有機會奪權 , 就算唔得
入面少個敵人已經係件好有利嘅事
咁都唔做真係戇鳩

plan a撚入黎屌鳩我未

此一時彼一時，全部都要做

無錯呀，美國都出賣過台灣
但可唔可以分析當時同而家既局勢
當時有蘇聯，美國想聯中制蘇而出賣台灣
但美國至少留台灣去拖住中共
而家直頭反晒面，要中共自己開放市場
其實係咪出賣都係利益面為主，敵人既敵人就係朋友
到真係搞掂對面，你自己唔識執生俾人出賣係抵死
政治係無永遠敵人同朋友
好啦，我當你唔靠美國，咁有咩有力辦法可以搞中共？

我篇文最後都有分析而家既局勢

「又講下dq問題同改遊戲規則，你知唔知9月立法會選舉之後係咩呀？11月美國大選，你又知唔知中美貿易戰會係11月之後先繼續有談判呀，立法會選完就係中美貿易戰談判既開始，你估瘟疫上肺既共產黨可以咁撚串做咩都得呀，利用談判時機做鳩中共，何樂而不為？依家你唔選立法會係累死香港呀，你明唔明呀？」

用立法會過半+中美談判夾擊中共

我話唔靠美國係話唔好痴心妄想以為靠美國《人權法》就可以拎到民主，用自己既力量（立法會過半）+時機（中美談判）

當然你可以屌我咪又係靠美國，靠中美談判，但係一定唔係靠美國《人權法》天降民主，我地自己係有野可以做。